[抵撚死狂賀] 用CMHk既全部都係蝗支那底！

睇死你班友今次嘈完咪繼續奶中共袋底

繼續奶啦

好人好姐又點會cmhk

利申:有自己電話以黎都係用+x哥

cmhk港蝗不願面對

Cmhk都唔係第一次架啦